點樣知嗰個人係對的人？

以前好肯定男朋友係我要搵嘅人
覺得依世要跟住佢
但係時間愈耐 開始發現佢好似唔係我想搵嘅人
好多地方我對佢愈嚟愈失望
佢好似開始唔在乎我感受
我覺得佢成日對我好冷淡 甚至黑我臉
我知我講出嚟又係會嘈 佢都係唔聽
我係到諗我係咪一世都要跟住佢
要一直都唔開心
定係其實咁先係正常？
到底大家係點知對方係咪啱嘅人？

掏盡幾多光陰 不襯便不襯

當你唔再諗呢個問題就代表嗰個人係啱嘅人

最近我不斷咁諗 應該點做

有冇傾過

次次一講又好尷 佢又黑臉又嬲咁
然後又不了了之

人會大，識嘅人見嘅野，價值觀會變，兩個人變個速度唔同就會唔同步。
唔同步就應該散，再揾番個跟你同步到的

熱戀期正常都好投入又新鮮
之後相處耐左開始厭倦/貪新忘舊
但真愛經得起沉悶平凡又守承諾

搵日認真同佢傾下未來
睇下佢點講
睇下佢有冇心Plan

Btw社會風氣大家都抑鬱冇計

終生伴侶係一定要可以傾到深入話題
如果連點相處咁基本既野都唔想傾/老尷，咁一定唔係對的人

早走早著

我覺得可以試下大家溝通下，唔一定要面對面好認真咁嘅形式嘅，又就快情人節咪試下寫張卡/信咁

有時可能就大家習慣左大家，覺得好多嘢都唔洗就住就變左放肆/覺得唔理你感受咁

其實係以為好穩定所以冇左啲心思/要小心謹慎咁，加上個個人表達方式唔同，可以講出黎嘅唔一定係批評/不滿，只係想了解大家諗法多啲，而最重要都係要了解自己，佢係咪就得缺點呢？佢嘅吸引之處係咩？有時時間耐左自己都會覺得好多嘢係理所當然，但個個人嘅生活都有好多嘢要處理，想對方關心自己多啲嘅時候都同樣要照顧佢

我覺得啱嘅人除左價值觀相似之外，最重要係大家願意互相取長補短，一個人條件幾好，對段關係冇決心只係志在有個伴嘅都係冇意義，因為對佢黎講係咪你都冇所謂，反之亦然

如果真係着緊你唔會咁
愛唔愛你我諗你知

No expectations then no disappointment

好多謝大家嘅意見
係我仲諗緊我地兩個應該點樣嘅時候
佢已經有佢嘅決定
原來我一直嘅陪伴對佢嚟講係多餘
我真係以後唔敢再對一個人好 唔敢再愛一個人
心很痛

我都想知 點為之認定左一個人

傾傾下散撚埋f move on啦

總會有人係會珍惜你嘅
要知道自己嘅不足都要知道自己嘅價值
至少及時發現呢個人唔值得
而你下一次就會識得分一個人係唔係你要搵嘅人

我以前真係覺得佢好好 好錫我 係第一次有依種覺得要同眼前依個人一世嘅感覺
但時間愈嚟耐 佢好似愈嚟愈唔溫柔 嗰種肯定嘅感覺減退
所以呢 就算係認定一個人都未必係真 可能只係嗰一刻

唔敢再愛人了

我覺得 黑面姐
人人都有啲脾氣架啦
你未對過佢黑面咩

到之後你就會摺埋一陣，到有嗰個人出現打破你座山就知佢係你下一個。通常都係咁慢慢等下啦

不如同佢好好坐低傾下大家應該點行，一段感情咁容易就放棄，未免太可惜了

唔肯傾既人又唔係樓主 你講黎有咩用

佢講啲咩撩？好flirty嗰種？